唔好畀何妖件事Spin走5點訴求

5大訴求：

一，完全撤回惡法

二，追究開槍責任

三，撤回暴動定性

四，釋放被捕人士

五，林鄭月娥下台！

缺一不可

無忘5大訴求

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

試下呢個
集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推

佢犧牲自己老豆老母山墳來spin

pishhhh

一推再推

push